唔好去彩虹，唔好留彩虹站

大量狗車上緊去彩虹

推

Push

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot

其實地鐵自封呢一下 真係雙刃劍
雖然示威者要去現場變得困難
但同時亦令人流集中左上路面 令到地面交通更繁忙
咁黑警做調動就無咁方便
(啱啱見到D狗車困哂係觀塘道 笑撚死我)

係

所以佢地都用黨鐵運popo

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品